大陸愈黎愈痴線

朋友share出黎。
係出入口公司既內部指引
會唔會太痴線

比台灣朋友睇

好快香港都會跟

係咁啦
強國不嬲用開大一統同民族主義洗人腦

[一至五帶風向]教大家phone-in節目提高駁入直播室嘅成功率

十一國殤 全民黑衣

推
講真台灣依家仲係台灣 人地都仲未話歸順中共

癲線 以為講幾講 台灣就真係中國 咪發夢啦！